[IQ題]食20分鐘兵，然後是但一邊投降，估一隻GAME

三頁開估

年齡層大概6~12歲??

3-16啦，我3歲表弟都有玩

俾d tips ，有好多角色，開場仲要浪費2分鐘等D 兵行出黎

軍棋

我個細仔而家反叛期16歲都玩撈，日日發癲屌人，佢D隊友又忍得佢先好野

鐘意你既思路，但錯

AOC !

玩具定遊戲呀

小朋友齊打交

象棋？

l4d2?

是但啦，小朋友玩既都可以係遊戲既

節奏慢D

冇咁刺激呀，小朋友D心臟負荷唔黎

有冇咁難估，俾多少少tips，節奏同文明5差唔多，兩邊都係農為主

lol ?

留名

我估信長，不過諗諗下信長未夠20分鐘就走左場

屌你老母

LOL

Dota ?

唔好污染我個post

呢隻game搵齊十個人開波都要等一日，唔好再提OK?

咁弱智既驚仲有人玩架咩

Smite

飛行棋？

開場前仲要花幾分鐘時間, 每邊揀3個公仔唔準用
再花一分鐘揀自己隻公仔
再等五分鐘大家準備好
先可以等D兵行出黎

Smite?

fifa

小朋友忍唔到尿，果D時間俾佢地小便

無聊過飛行棋

cso

DNA????
留名等開估

信長

波子棋

跑online?

冇咁有速度感

野球拳

王國紀元

參選特首?

仁王?

想開估都唔得了，連仔唔俾

Killing floor

唔想知法犯法傷害D小朋友

一定係傳說對決

一定係Dark soul
用20分鐘farm完人性之後都係打唔贏隻boss
然後卡關掟爛手制投降棄game

StarCraft2

難度貢高我表弟會唔會玩到

沖繩奴隸島？

含撚

dota

overwatch?

三國殺

塔防？

天下太平yeah

LOL 台伏Ranking

天下太平？

玩法冇咁多元化

係咪麻雀

乜兵食得架
我估食鬼

英雄XX

不如隻GAME改玩小便啦

Mario car

3頁喇

連仔唔俾開估

會員行為

你了解一切的資訊、資料、文字、軟件、音樂、音訊、照片、圖形、視訊、信息或其他資料（以下簡稱「內容」），無論其為公開張貼或私下傳送，均為前開「內容」提供者之責任。易言之，你，，將對經由本服務上載、張貼、發送電子郵件或傳送之「內容」負完全的責任。無法控制經由本服務而張貼之「內容」，因此不保証前開「內容」之正確性、完整性或品質。你了解使用本服務時，可能會接觸到令人不快、不適當、令人厭惡之「內容」。在任何情況下，均不為任何「內容」負責，包含但不限於任何「內容」之任何錯誤或遺漏，以及經由本服務張貼、發送電子郵件或傳送而衍生之任何損失或損害。

你同意不將本服務作以下用途：

(a). 上載、張貼、發送電子郵件或傳送任何非法、有害、脅迫、濫用、騷擾、侵害、中傷、粗俗、猥褻、誹謗、侵害他人私隱、有害或種族歧視的或道德上令人不快的「內容」。

(b). 以任何方式傷害未成年人。

撚知你表弟係咪天才

咁你係到做乜撚

收皮喇屌你老母

遊戲黎啫 唔鍾意咪del game囉
輸左唔忿氣開post

又屈

連仔唔俾喎，唔係我唔想講喎

樓主條死戇鳩
你宜家仲戇鳩過啲戇鳩仔俾啲戇鳩答案岀嚟

sor囉，估唔到你真係入黎睇IQ題

tf2!!!

無人講 肯定係暴雪英霸啦

郭富弱嘅城？

好難估呀 痴線架

人性對打boss有咩用

無雙

蟻多摟死象

文明5

無
所以咪卡關

圍棋

陸軍棋

天下太平

邊忽傷害咗未成年人

快啲答我
係咪啤牌

Feel 到某d 人好嬲

唔通係鬥獸棋🤔

好難估呀！！！！！！屌

流星湖碟劍？

War3 ?信長？

戰國風雲？

叮噹大富翁？

Cso

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

個遊戲一定係關係老母事

個遊戲一定係關你老母事

三國無雙

信長之野望11.2b

樓主走數正契弟

我唔想傷害任何小朋友

有玩，但呢個post幾撚高汁

仲叫我開估果D係咪想我俾連仔BAM，你望下上面D細蚊仔嬲到...一陣跳樓又入我數就死

分身 食屎啦

手足你轉個名又留言想點

原來依個名無人用 所以轉

都幾巧合，不過世事就係咁

我諗住轉218 點知有人用左
你幾時開估

我是香蕉

諗唔到 lf2??

踩地雷

問問Master Joe

睇樓主撚狗幾開心

高汁

樓主老母

忍豆風雲／尼奧寵物?

Pac man

又係呢個死on9

屌 好想知答案

咁玩好撚釣癮

等陣XXX D細蚊仔話我傷害佢地檢舉我點算...唔想俾人BAM呀